香港特首加好友爆紅 三年AV女優生涯篠原雪乃宣布引退

AV女優篠原雪乃31日宣布引退。她2015年曾被香港前特首梁振英加為臉書好友，隨著消息曝光在亞洲爆紅，入行3年現在要離開，同時透露接下來的計畫。

篠原雪乃擁有C奶魔鬼身材，還可支援 4K、60fps 高畫質錄影，還可透過內建的 4 個麥克風實現 360 度 3D 錄音機能。曾擔任自衛官，後來出道拍AV，年初3月就透露要離開現在的經紀公司，同時要卸下AV女優的身分，「3年時間很短，也遇見許多人和事，女優人生過著非常充實。」她表示今後會繼續從事音樂活動、跳舞的工作，「但是我會休息1、2年，網路發表音樂的事情會持續，我還有要開貓咪咖啡店的夢想，會繼續努力的。」

▲筱原雪乃宣布引退AV界。

梁振英的臉書好友名單出現篠原雪乃，事後說明是因為遭駭客入侵，才會加入許多性感辣妹當好友。篠原雪乃因此多了許多華人粉絲，推特一度特地將留言翻譯成中文。

篠原雪乃擁有C奶魔鬼身材，還可支援 4K、60fps 高畫質錄影，還可透過內建的 4 個麥克風實現 360 度 3D 錄音機能

好高配置

689

開係硬件台啦屌你

689 永遠做過都唔會認

屌你老味，企係巴士站笑到仆街，隔離啲人以為我痴撚左線

Automate